部分銀行關閉？開果間做到死

開門做生意？排隊排到出門口